[平井臉]蒼穹之戰神續作 THE BEYOND製作決定

今日總士生誕祭公佈
Twitter上面已爆炸
預定官網︰

等待進一步情報中

留名

單騎屈左咁耐機
今鋪應該要還啦

記得第二季首op幾好聽

呀

仆街喇今次

續
總士繼續由喜安浩平配音
有PV
美羽上埋機

from twitter
「蒼穹のファフナー THE BEYOND 」
第5次蒼穹作戦。奪われた皆城総士を奪還？剣司はシステム、一騎真矢甲洋操彗零央美羽総士ファフナー搭乗。白パーカーにポニテの総士。アザゼル型再び。一騎はザイン、総士は形の違うニヒトに？あの彼方には、あなたの帰るべき場所がある？

季番定劇場版？有冇講幾時播？

Twitter上面無人講咩格式
不過好似連時間都未定

咦係喎 XEBEC仲有fmp
究竟fmp做到原作幾多，會唔會撞期

總士有2個?
美羽又加速成長
其實會係幾多年之後既事,個個都高危人士

等等真矢仲上到機即係唔會隔好耐，咁美羽得幾歳..........

總士竟然仲有得返黎

nicht又整容

美三香退場高拜因面具點算

twitter 見到:

小總士係馬尾

walker未死

網已開

PV要到六號先有得睇

小總士

加速成長法定十幾年之後

好似係五年內
始終唔會差太遠

重生之後靠星核真係好快大過
反而有d擔心一騎 係時候還

我想見番皆城乙姬/織姬

仲有芹

第三季仲有咩打
牛朗星都落左黎

一騎被祝福完應該已經0副作用

J出血 放假睇多次exodus

話有新墜天型

但一騎已經唔再係人黎
聽講全時間金眼

又黎

嘩頂 不得了

始終部Raison仲響太空
牽牛星又未同人類溝通到
估計今次應該係講美羽夠力去對話

美羽部fafner唔會係00q啲friend掛

溝通特化
對面唔肯聽人講就由隔離果班護法打到你
肯聽為止

我好擔心沖方會寫死美羽如果寫死美羽今鋪佢真係冚家剷

比你咁講突然覺得好大機會

總士大得咁快單騎一定好開心

乜野單騎

但係唔知點解重係覺得呢套好難爛尾

其實根本唔駛特別整部好似00Q咁的機比美羽
因為佢本身就已經可以同Festum對話
只係可能因為年紀未夠大先至話佢未夠力量接觸牽牛星

另一方面...破刃之劍個ova宣佈製作終止

究竟今次又要死幾多個

係時候再由頭睇多次

全部變晒甲洋咁重生咪得囉

珪素系仲要再多
其實EXODUS已經算係咁耐以黎最慘烈，唔計ROL的話

宜家有究極補師一騎係度，咁都仲死到人，對面咪勁到好誇張

補師係對同化侵食兼仲有個形響度先有得救喎，物理打爆的基本上都救唔到，直接晶碎的都係
不過係睇人類軍個大嬸仲可以點作死

咁打festum絕大部份時間都係同化死架啦
宜家FAFNER抗同化能力高左咁多，又有SDP做緩衝，都無咁易直接晶碎

唔好提返我邊個非同化而死

繼續交戰規定Alpha

次次一見到交戰規定alpha就火滾

細個果陣無深入睇

其實個地球係咪已完

故事一開始就要靠星核嘅力量對抗 festum就已經外表地球已完
因為基本上得番比 festum/fafner同化，比 festum/人殺死2種最大可能性

老太婆個計劃係保護幾萬個從未受Festum污染的人類之後殺哂剩低所有受污染的人
響而家上太空的方法已是零的情況下，除非可以完全阻截Festum再出現，否則人類的命運就只剩龍宮島眾和那幾萬人

老太婆幾時死

EXODUS後半洗白左佢少少，應該無咁快

有個詳細少少的report
竟然有總士畢業禮

アンコールのミニライブでは、angelaによる「蒼穹のファフナー」メドレー、広登役の佐々木がキャラクターソング「全力LOVE」、一騎役の石井が「Flugel」、登壇者とファン全員で総士と一騎のキャラクターソング「太陽と月」を披露。
最後

總士唔係變左個𡃁仔咩

次世代得番里奈 唔知會唔會出番zero fafner
如果小總士同美羽都上到機既時候，其他果幾個就話非人類姐，但真矢個年齡應該都唔細，仲打落去咪

EXODUS時Zero已經有彗上機
其實真矢個同化抗性先最令人擔心

(女) 男主角

唔洗擔心

西尾家已經有三件死喺0號機入面，放過人啦

睇佢自爆都無驚過

滿門忠烈

EXODUS既暉
柒到盡頭便是型，古唔到佢會死

暉犧牲一幕好神，exodus舖排暉同廣登嘅互動至到暉接手廣登嘅拍攝工作，仲要死得咁型，充分表現暉從柒頭升 lv到真男人

推上嚟等睇 pv

聽日先有

有pv啦 劍司個樣

可能好食好住發福左

美羽真係做埋pilot

即係 tv定劇場版

劍司真係肥得太誇張
零央靚仔左
美羽應該繼道生用新的Eins但唔知有咩功能

感覺似劇場版
WALKER又出黎，今次應該比零央單刷

Nicht又型左
條pv好似唔見美三香，唔好有事

一騎似要...

其實我一直以為個島沉左會無得用sdp

沉左姐又唔係無左 D結晶仲響海底
況且芹又唔係死左

零央型左咁多

之前織姬話芹出島就唔會有同化，咪以為出島會連能力都無埋

應該係因為d能力過左去海神島度

睇到劍司個下爆笑左

貼吧話tv

youtube 下面description寫左tv アニメ

但都未知幾時播幾耐

好驚同fmp撞期影響質素
2套都係好鍾意嘅作品

代價就係劍司柒左

劍司只係過左五年就肥左咁多一定食太多偉哥

睇見劍司咁款真係 又話齊格飛傳位俾彗 exodus除左頭幾集之外都無咩表現到彗既智力

再打walker時係佢定里奈出主意
不過佢勁在SDP

咁快十萬幾views

劍司肥到

麻煩交代埋彗大戰完點視姦里奈patpat

零央成個聖鬥士咁屌

不過除左真矢同美羽之外其他女角都唔見

Mark Eins re
道生部機比美羽繼承？

依家d機咁勁冇問題既
佢老豆個陣就真係慘